{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 서귀포 에이치아이호텔(HI) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 保護者同伴の児童は1人まで無料で宿泊でき、満3歳以下の子供は含まれます。 追加で人数を増やす場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 枕と布団を追加したい場合は、1セットに30,000ウォンが追加されます。 無料で駐車でき、駐車スペースが制限されて満車の場合は周辺の公共駐車場を利用しなければなりません。 また、無料でWi-Fiを使用でき、すべての客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されていないため、追加料金が発生します。 すべての追加費用は現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴の児童は何人まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の児童は1人まで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "満3歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、満3歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やす場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を増やす場合、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "枕と布団を追加したい場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "枕と布団を追加したい場合は、1セットに30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場のスペースは制限されていますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが制限されています。満車の場合は周辺の公共駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は提供されていません。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現場で支払いますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場で決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 387
    }
}